心靈好脆弱點算

成日同其他人食飯，同朋友或者屋企人都係，自己都會早少少去等位，希望大家來到就可以入去叫野食，唔洗等太耐！
但琴日發現原來其他人係唔會咁做，見你未到會行陣街先，跟住先一齊去拎飛
好失望，好唔開心

比我屌

飲雞湯

唉
同班fd食飯，個個都例牌遲到
我準時已經係早到

唔遲到已經好好